其實明星都係人一個

佢𨳒閪關我撚事咩